而家係新經濟年代，既然有online meeting，online learning，點解冇online eating

因為冇 online escorts service calling

有冇online fucking